點解廢老咁鐘意公共交通工具剪指甲

前面有個廢老係關愛座剪緊
點解係屋企唔剪得？

冇屋企

剪完 叫佢汁反啲碎

人生時間唔多 要學識節省

我公司廢老 十知有九個都係位剪指甲

打錯字係鍾意 唔好屌我

d聲聽到都想嘔
佢地唔覺得嘔心又唔衛生咩

見過師奶同伯父係巴士上層剪指甲
俾我屌柒佢

因為自撚私，冇公德心
係自己地方剪，剪完要清理
係公共交通工具，公眾地方度一剪完掃鳩哂落地就搞掂
最撚憎呢啲人